封關定封區？

封關
封區

投完票請幫推

Rap 緊？

直線呃正評

唔可以同時?

封關

支封全港封城直至清零